Programa de control de ventas de una pizzeria:

Este programa no require de una libreria para correrlo, la base de datos es local 
todo se guarda en .data, las configuraciones estan guardadas estan guardados en el 
archivo config dentro de la carpeta de lib. El sistema tiene su propia 
auntetificacion y usa la libreria de node para la encryptacion. Las vistas son 
son devueltos de las rutas get como un archivo html.


API:
Usuarios:
 Requiere: firstName, lastName, email, direction, password, tosAgreement
- api/users post: para la creacion de usuarios.

 Requiere: email, headers token
- api/users get: para tomar un registro de la base de datos.

 Requiere: email, token
 Optional data: firstName, lastName, password (Por lo menos uno de los campos debe ser especificado)
- api/users put: para cambiar una  

 Requiere: email, token
- api/users delete: para eliminar un usuario

Tokens:
 Requiere: email, password
- api/tokens post: Para la auntetificacion de la cuenta, al verificar la cuenta y contraseña 
guarda un token con el id del token, el tiempo de expiracion y el correo. 

 requiere: id
- api/tokens get: Retira el token de la base de datos.

 requiere: id
- api/tokens put: Renueva el tiempo de expiracion del token.

 requiere: id
- api/tokens delete: elimina el token de la base de datos.

Payments:
 Requiere: token, order id
- api/payments post: genera un cargo a la pagina stripe y luego envia un correo
al cliente que genero la compra.

Orders:
 requiere: token, 

 Requiere data : id, menu items{description , quantity}, token
 opcional: direccion
- api/order post: Genera una orden de compra

 requiere: idorder, token
- api/order get: Retira la orden de compra de la base de datos.

 requiere: token for authetication, 
 opcional: orderData, direccion
- api/order put: Cambia los datos de la orden.

 requiere: idorder, token
- api/order delete: elimina la orden de la base de datos.
 
Menu
 requiere:  name, description, price
- api/menu post: crea un producto en la base de datos.

 requiere: token
- api/menu get: saca una lista de productos de la base de datos.  
 
 
Por hacer:

- retirar la descripcion de un producto de la base de datos.
- crear cuenta de administrador para la limitar a un administrador para agregar
eliminar y modificar el menu.
- Vista de carrito de compras
- Vista de proceso de compras
